ViuTV 《鬼同你上位》真係睇到我好能辛苦!!!

你地班賤種雞 又要搵多啲出鏡既機會
又要驚又要玩
一集 半個鐘 你地就喊足半個鐘 嗌足半個鐘
以為露啲肉 露對波 露對腳就上到位？
咁易上到位 啲女唔洗拍三級片啦
係啊 講緊你啊柔柔！ 青蛙都驚
啊呆甩到身真係三生有幸！

你班妖魔鬼怪竟然驚自己啲同類！好撚假！

一個純純兔都屌打晒你地！！！

笑下就算，都唔洗話人賤種雞既

我本身都好似你咁諗
諗住入去笑下啲女就算
屌佢老母 扮玩鬼上身個下 成班仲要係到扮撚晒可憐咁
我真係頂唔撚緊呢班賤種雞

垃圾柔見到青蛙都叫成咁，以為有人可憐你呀
好噁心呀你個樣

扮晒柔弱笑死人假撚到
你同條mk兇9阿呆嗰陣好撚勇嫁陳麗柔
唔好扮無左件事呀雞柔
幾時同啱channel同埋呆道歉呀搞到咁大件事